[天才]而家港共政府既做法係,你唔同抗爭者切割,我就連座罰晒你所有香港人

原來係葉國謙同譚惠珠比既計黎

小市民最多唔行街 係屋企休息下

仲好啦 唔會洗埋啲無謂錢

問題係而今全香港，十個入面最少有六個本身就係示威者
你話呢？

點解你會認為同抗爭者切割就唔會連座罰到你?

今日十點，條街仲靜過平時兩點